[IOS] 白貓PROJECT 181 CC Boss即將替換

蜈蚣王得返今個禮拜 請好好珍惜

支持幼巴, 正皮

同場加映

無千早果d 好cc晒box所有角

呢排個post推得越黎越快

支筆好用？
買黎畫下野都好
畫嘢唔買pro咁on9

我又唔係pro

錯咗quote應該係咁
畫嘢唔買pro咁on9

但係個mon差好遠
利申pro冇筆 畫畫拎E

睇動畫 youtube pro個喇叭爽到仆街

有咩咁爽

9點半未番到屋企又冇得痴住劍劍

你去試下咪知 4 speakers

唔戴耳機睇動畫會比屋企人嘈

平時已經開住黎打白貓 唔覺有咩特別
可能我問題

但係個滑動手感真係返唔到轉頭

玩白貓我唔開聲

拎咩

中左二弟
有咩用

J佢把聲

一定係祝武啦
鬼妹咪又係打差唔多屬傷
btw 張圖cap得幾靚

出文未

唉

強暴廚洗唔洗抽今次3隻角?

電子鴨?

請強暴三弟

9:30左右開波 魔幻獸 半小時

黑獸出第5集

入貨入貨

8月 戒J

呢個都正

LINK?

8月

點等
嗚哇

RICH

開返驚 用啲cg頂住先

女神官

平時冇人/深夜 爽死

白猫都拎嚟講 佢d音效檔全部收音機質素 點爽呀大佬

強暴狂尼

填充彈藥

圖檔都係

遲下出個白猫HD

喂呀

4k版白貓

竟然有續集

公主

隻mario tennis 我以為自已睇緊網球王子-.-

感謝
企左半粒鐘搞掂

感謝兩位大腿

感謝兩位法老

法老頭 法老e

睇YOUTTUBE見人用千早拳打3分鐘打完隻雀 CLS

局長公 局長叔

法老E

局長傲慢carry

夜晚都得？

痴線

畀人掃哂,molamola

空到

依家屋企個冰格塞爆左

請條嚟啦

睹神入左幾多貨

賭神影冰箱嚟睇睇

第1次咁撚平 間間都比人買晒 仲平過前日三文治買2送1
轉買賭神推介79.9 2盒

一定係白貓post啲人買晒

係,好似唔洗錢,狂搶咁

我好彩拎到最後一枝抹茶哈根

好似一早通晒天 有賣廣告

15蚊 太平 我都有錢可以掃晒成個櫃

whatsapp 啲人都傳過嚟

白貓post可恥

係 我都收到 但太遲

幾時再有買一送一八達通

增肥叔減肥時

到時係咁line洗你版

用甲由洗？

Both

宗田屋真係好好食 搞到想整玉子燒

食炸雞咋我

今日食係咁上下 不過係漢堡扒

參戰

泡菜炸雞

玩哂啦

食韓妹

食寶寶姐

要比錢

G

高比is

你成日食啲咁難消化嘅嘢

咁黑既, 咩芡黎

rich

做乜貼啊嬌出黎

整親手指公慘過其他果幾隻
轉唔到珠牙屌

你轉珠架咩

轉緊 食指好難7c

呃個仔話佢老豆食佢啲薯片即刻坐定定食唔敢走

10000hp盾真係笑話嚟
一下都頂唔到

才子又勝

呢種盾係0防禦 直食傷害
換言之 當個盾有滿減 佢只係得一千血
你個人滿減&成萬血比怪打都啪啪聲啦 佢仲要得1000

今個禮拜d新番睇到好痛

刀使有虐?
我未睇

我指未睇新嗰集

咁兩層/三層無敵盾咪仲正

巴黎鐵塔反轉再反轉再反轉

啱啱清舊HDD搵返呢張圖

好掛住白貓
可惜已經執咗

玩完一個鐘白貓都訓唔著

食女 玩女 訓女

pokemon quest包你訓

on9

食粒藥就眼訓

啱啱down番隻game
想問下點先可以限界突破啲角色快啲
我記得以前會送唔同職既界突石，
依家見唔到有送/打

夜媽媽冇人理毒撚

3點幾4點你仲想有人mon post

啲突石係睇官方心情送嘅啫 而家好少出一關獎勵關直接送突石
清清下活動就會有架喇 反正啲角唔洗急住突 慢慢黎

擋屬怪d 傷，好似

屌武器卷五抽又兩把重覆 戇撚鳩pool

唔撚知佢想點

你齊撚晒先重覆姐
我係唔齊但係都狂重覆

係囉抽左幾十把就係唔中專
垃圾game

HaJor

個仔當我攬枕趴係我度訓
條腰好辛苦

dklm

比佢銷住對手d唔到

兜巴聲佢

今次我就撐賭神

走甩咗佢扁晒咀

圖

虐兒

鳩比公

馬德叔

好辣

冇

垃圾泡

增肥叔又勝

等緊麥當勞早餐送嚟

食個麵食左成粒鐘

送漏咗我果份

出嚟隻揪

發哂都好食?

變左意粉

太遠 不了

鳩毛比大叔

我係港島 今晚

我做裁判

個個星期六都係港島cow仔

Cow仔

第一次跳兩隻

小妹都想cow仔

d麵又冇乜點轉變

興趣班好多仔仲有牙叔

熱死人

GAY

熱屎Jj叔

牙chok有工人

有錢

去chok公司做

請唔請人打/抽白貓

牙ChokB有錢唔是公開既秘密嚟架咩

禾打雜都OK

請唔請人洗廁所

南叔

chok 神

chok仔又靚仔又有錢

仲多才多藝

用黎突顯法老馬手叔嘅法老同歐洲

手機台+App台+動物台台主

日日同工人打機打通宵

chok仔 我的菜

寶寶同粉絲呢

放底

搞完家姐搞個妹

Chok未蒲頭唔通搞緊個工人

姊妹丼

工人個妹

禾又想食

而家冇啦 大個唔請

真係有請人打白貓

chok係一個集團

成日抽非洲人水

@寶寶

收皮啦

寶寶又收集到吳妥力

寶寶又中

有無人覺得寶寶次次都收集完都有效
可唔可以係我身上試下
未做過歐洲撚屌

250中果D唔知乜黎

d哈根 拎到番屋企熔晒

尋日買左石板街 almond 開心果 曲奇 4桶家庭裝，今晚fatfat

石板街好食 有棉花糖

自製香蕉船

今日係咪凍左？

係 銅鑼灣行灣仔一滴汗都冇

你傻存 無野做

食完嘢去上興趣班姐

減肥叔嘅興趣就係增肥

搵到工未？

希慎天仁太難排 是但買comebuy

加入歹徒行列

4桶

上誠品嘆冷氣

排到好長又冇時間

隔十年後星期日檔案會見到我
隱青>隱中

我廢中》廢老

有得上電視

開波開波

晚晚食好野

叫外賣,d飯生生地

想跟賭神揾食

放塊三文魚上去咪得囉

賭神日日食好野

on99生勾勾

生虹鱒

比狗食

隻手痕一痕就冇左10粒珠 早知唔跳

局長叔

對面個小朋友

睹神個仔

進哥玩細路女?

沙哥好耐沒見

賭神連細路女都唔放過

重要唔只一個

原來賭神咁識食

今晚又食杯麵先

增肥叔又增肥

食多幾餐先減

唔食飽點減肥
今晚練三頭肌

三角肌先啱

雷姆不死真係好癲

點解香港剝智慧齒咁貴
剝一隻=日本 台灣剝10隻

活動協一入場就boss suppose好快一場
但係d垃圾係咁訓地 唔識玩咪累人啦

有冇人打祝斧水屬？

作為一個歹徒仲唔去教訓佢地

單機打唔洗等人仲快

屌奶星，岩布仙尼條小氣鬼仲記著ATV

LIHKG @ Android

個武卷pool簡直係笑9 要4換1既非洲人

唔知你中左咩,但我負皮左先

咁夠僵負皮焗腸 點可以唔負

幾時出新pool
d角越出越垃圾

del驚lo

del jer

RJ又勝

垃圾game終於執笠

係咪死咗 server?

終於就嚟食得杯麵 好肚餓

我就食雪糕

岩岩倒左個雲呢拿雪糕落杯可樂

pkm quest仲好玩過白猫

呢到根本得你會玩白貓

我地係咪玩緊同一隻驚

到step幾

係youtube見到豬西變靚女片真係好佩服

屌日日都講step幾 都話呢隻冇step唔洗課金

我食緊韓燒咋

君子又勝

勝條春咩

Me食吉野家

韓國野真係好辣

大家唔好扮慘 真正既大輸家係我

日本野好過韓國野

唔洗等退休就過緊退休生活
你重想點

我都做緊廢青

好在有oto唉唉鬆

女會辣架咩

火辣辣

認食女

食寶寶叔已經足夠

你學生點同

一早比will食咗

玩幾鋪龍珠就眼訓

on9有得玩

食戟新一話 搞乜撚野

邊位巴打咁識食

有片未

我唔應該㩒入去

見到個北海道薯仔煎餅好想試整

嘩屌

塊面(尤其人中)有墨既人真係靚極有限

巨龍正中有墨 會點

點多隻眼比佢等佢睇到嘢

有係靚左咩

歐鹿叔叔

個肚餓到係咁叫

最後今餐

寶寶豬

食多個杯麵

廢驚

尋晚爆超西都係得1隻extreme

又幾好笑

繽紛樂 好味

增肥又勝

我未抽過extreme...

所以唔會撚玩 未開局就趕我走 好事嚟

比隻ac你啦

冇女既驚有咩好玩

玩鳩

玩減肥叔

一定又粗又大

真 我情願繼續玩DOKKAN BATTLE

又笑我

優點黎

你去泰國食人妖

七十七十win

揾對肥腿夾你個頭

快點

第4隻魔幻獸係咪要連著出

睇見都飽

應該係

除非唔係

琴日買咗對白鞋 今日陰天著咗出街

減肥又勝

春田黑澤

哈左的愛

有冇人刷祝斧水屬上關？

你又唔玩

唔好咁啦 冇人刷架 冠都唔拎

唔好咁啦 成個post得你一個玩白貓架咋

春甜甜

想試下隻3弟 水屬可以打幾場

排唔到pvp

dllm
3弟每個map都秒

要pvp又係pay to win

自從乜柒都係入替抽極都冇新玩具 典番黎玩

咪唔好返黎囉咁簡單

蜈蚣聽日完?

yupp

上次猩猩完果陣轉好似變1票?
垃圾蜈蚣

好似有得食荷爾蒙

個仔搶咗廢老個關愛座個廢老個樣好不滿

肥仔波

影上黎等我批鬥你個仔

到站

渣左啲蘋果汁

要黎溝綠茶飲好冇呢

日日食3條哈根大師 我都就黎有對E CUP肥仔波

地拖又勝

3條

1條都已經覺得甜過平時嘅雪條

我掃得12條 屌比人買晒

唉唉又勝

ps. 我個邊有成3個櫃擺批 我行左3日先有12條 咩時段行去都買晒
我本身諗住每隻味買3條 都唔比我

......

一條都冇掃到

窮j食大腳板

平得滯 講真 你就算無心掃 每樣味買2條都十幾條
慘變肥閪

80kg未

Pokémon Let’s Go! 大岩蛇

我記得我好似7十幾

Me 80kg

日日食雪糕，日日跑5K

長跑好悶

沒...最多玩下d無線耳機啊 fitbit/iwatch解下悶

冇咁既耐力同心機

呢排咁熱 不了

賭神應該男神級

熱先有效

去啲室外運動場囉 有啲室內運動場有位俾人跑

上次個自拍

啱啱做完gym
去完日本要贖罪

因為食左飛田新地料理組合

咁應該會瘦架喎

咩黎

Call g

我都就黎去日本，不過今次係第一次坐海洋航行者號去

好飽

想幫賭神含

佢唔接受gay佬

料理嚟

睇嚟歐鹿叔好熟咁

琴日咪有post講

Link
琴日要丁興趣班牙叔冇睇

琴日熱門睇到
唔記得咩post

睇到好多信號王肛交敏陳自遙

飛田新地 我差d唔記得呼吸

今晚巴西簡直係派錢波

allin jor

好消息呀

聽日又要返工

我唔洗

係依個啦

馬德里叔

賭神請唔請跟班

賭神幾時請我

真係幾大衝擊
上個禮拜去本身得幾個%意欲叫雞
行完即刻升左幾十個

毒撚打飛機算

皆叔又勝

飛田d女正到
又要打j了

點解唔叫

女人行飛田有冇問題 想見識

大把女等住俾我屌 點解要俾錢

d女正係正 但又貴又短時間仲要未必好服務

試一次都還可以既

女人入到去唔趕你都偷笑

想行條街

人生未叫過雞是否遺憾

沙爺即刻上水

想叫雞
求教學

去叫囉

3萬蚊

沙沙叔

算啦 我怕污糟

用套

改名叫多幾次先用

環保得滯

生珠仔姐

點解要叫雞

個個好似你咁有大把女咩

搬出去住

冇 我打丁咋

要抱孫

我個仔唔打機

用錢塞住佢把口

可唔可以用錢塞埋我把口

賭神又勝

我老豆而家自己都係咁打

十年後我仔：老母你唔好打機住 煮咗飯先得唔得

到時你用錢塞住佢把口?

那有錢 又唔係賭神

又齊咗大細金

用左10年既email無端端比人鎖左要我驗證
垃圾微軟

太耐冇用?

上個禮拜仲用緊
無端端 您的帳戶有安全性風險，可能有其他人在使用您的帳戶

唔怪得隻腳咁痕 比嘢咬

肉厚多汁

而家d技能組真係好勁

係咪係唔同電腦on 過

*以前

無 一直同一部
有無得寫信去客服

係咪比人hack 過

關唔關去完飛田新地事

磨左幾耐

梳囉 美食當前點都咬

我d fb ig 所有註冊既野都用呢個email

好眼訓

大屎忽同瘦腳冇得共存

17歲失蹤女不想回家…7天躲男友房間「只做這些事」

條女好掂

你叫我抽就中了

你個D叫課到有
我個D叫抽到就有抽唔到就無

歐洲E

你叫我抽 就中左
多謝歐洲運

好嘔心 見到班法老扮非洲人

下次都要問下歐鹿吉時

非洲人快啲捐番入老母個西

又想念了

成班係度扮非洲人，問過權威寶寶未

😃😃😃

好想要 聽日去揾佢

次次都抽唔到
只可以望住人玩

唔用套好貴 又唔想用套咁麻煩

all in左巴西，又賺多左層樓返黎

輕鬆過唉唉鬆

係咁叫我搵parttime做

我老母都係咁

請我做PT打白貓

ptbf

我老母根本除左我溫書以外嘅事都睇唔順眼

溫輸溫輸 一巴車埋去

做佳記part time 請我食菠蘿油

拎走11蚊
係度食24蚊送奶茶
好貴

王晶套衛斯理膠到

點解會睇垃圾... 個cast唔差 但係佢唔煲大佢 擺係炮灰倉底位都知咩料

見屋企人好似睇得幾開心咪睇吓 點知

有次預告見到d CG假到仆街

啲cg真係不得了 十足十啲小學生project咁

報左白貓電莖毅進文憑

你唔係professor咩

香港乜都講沙紙
無沙紙識飛都無用

你出比自己咪得囉

法老馬手E叔 頒發

勇士

隻龍珠太on9 棄

拎張sp卷仲難過抽sp

我屌佢老母真係玩到火都嚟 pvp排唔到都算
到我排到啦 我得八萬幾戰 屌佢分啲十幾萬戰玩家
我老細就打ai
屌佢老母臭系呀

Fmvp jr

玩龍珠嬲到出街冇帶鎖匙有排捱

食大快活又唔記得叫加飯 屌

點解咁多人死唔見我死

戇撚鳩 刷蜈蚣場場都定格

咩飯

梳囉

寶寶又勝

粟米六粒飯

緊係

六甩飯禾角德家樂好食啲
快活除咗早餐

好撚焗

我決定番樂富嘆番日

殺薯加 焗長

元朗有冇邊度菠蘿油好食

執咗？

驚都入唔到

你問題？

依家得返

今日出槍cc,大哥反cup到未?

今日槍cc 會同生放展示嘅有啲唔同

唔係聽日咩!?

今日唔係6月5號咩?

6月3日 37時32分

late boy高招

今日唔出槍CC就執柒左佢啦

真係今日出

好贏啊依個鐘數先起身

都話咗on9

我8:30 起左身啦

然後望一望個鐘，再合埋眼訓翻啊嘛

香港真係好熱

食完泡菜妹仲想點

買咗巴巴托斯袋比我仔 我就買咗新銀包

茶毒個仔

佢繼父嚟 要認識

搞掂 新銀包

手指

都係無套好

所以番到屋企未

想食

幾廿歲人仲用公仔銀包

個包難食過小麥鮮餅店啲菠蘿包 暫時好唔過佳記

好撚貴

我用我老公豬架機姐

大西北有邊間菠蘿油好食過佳記

所以我買咗比個仔

見到個波蘿油 有衝動想衝落買食

我琴晚已經好想食
忍到而家

呀龜

公仔銀包

想買番卡形八達通

牙寶

嘩屌你細路嘢啲錢真係易呃 咁撚貴

個包賣相咁差就咪鬼post

即刻cc 大哥玩下先

而家D細路鍾意潮款

呢d公仔樣帶返學俾d同學笑到臉黃

69蚊呀

拎唔到番學
唔用就比番我

禾個仔成日揾褲袋放車所以買個袋比佢放

冇番幾件supreme真係唔知點見人

N班都要咁潮

邊位？

好似係小學雞係咁,多得而加啲垃圾youtuber

時代唔同左

以前玩既係爆旋婆婆 而家玩既係ipad switch

唔係喎我仲見有人玩陀螺
可能我鄉下地方
而我我個仔都識用ipad 不過佢唔打機淨係會開嚟睇abc

長男lo

冇 唔識

解完都係要等神解 班女 RJ咁既力

peak cc前最多打到千七

有冇人c嚟睇下

矛電唔開驚求花花食評

以前真係年年都有新野玩,他媽哥池,4驅車,暴龍機,卡牌對戰,gameboy,onlinegame 太多了

真點亡國

cc完都係垃圾 del咗隻職算啦

個職太被動 冇得救

cc完論防禦面真係ok既,萬鳩幾血又jg判定大左
但一隻玩火力既game學人搞防禦職無前途
jg得黎都死晒

好撚細力

有冇舊角好似處刑斧咁爆出嚟

打得果幾千萬

啲攻低到死 防咁高要嚟托咩

但如果新cc珠boss弱突 應該用得著

邊隻打到幾千萬 我隻隻都唔過一千萬

沒0槍

邊度黎幾千萬
打得1,2千萬咋喎

劍劍個巴哈update咗提我

大哥2技打4 5千萬喎

拖咗咁多日 槍職都係狗也不屌

沒0終於多人1個0

用左等20秒果把野?

見JG 1次行氣條加勁多就知 佢係想槍角乖乖地不停JG然後爆氣反擊對方

大西勁左 回龜先

當限角行住秒既時候 槍職仲要on99企係度等JG

諗出黎個條友腦裝屎

洗鬼咩
求其上正月紅毛把野都有啦

性女/三弟：屌你者尾企係度做乜鳩牙

撚有咩

不過咁, 如果個個職都整到差唔多既話仲使咩分職

沒0普攻mvp

秒得嘅關梗係用火力角
唔係好秒唔到先入一隻大哥去 嘲下怪 坦下 support下

抽未

新模組普攻一套

late boy 又勝系列

有!

咪住呀！！

2技冇力

原來又送藍劍,自己貼2把換埋把槍黎擺算數
一把會傷槍都無

拎來普攻流都ok

花槍咩環境

艦長咩情況?

Bra哈見到

預期外傷害

應該係開埋S3+上JG再疉埋2塊

本人的渣建築艦長
11突 拿虹武 配S3用元模組打完一條SP傷害如下(沒用特攻戒指)<巴哈條友咁講

屌你 沒0有bug 點樣report

個自動反擊 JG成功都會發動 當比人打咗

槍CC咁撚廢既？

扮有BUG唔出CC 等你班ON9多幾日抽大哥 中撚哂伏

都係龜頭叔勁

牙will

佐倉用咒1,2技都冇1千萬
水傷2技都打到100萬水傷既
未得閒換磚

呀龜最勁就係apk

沒期沒待 不受傷害

屌 沒0個嘢壞咗呀 開完2技冇得JG

不知幾好睇

塊面好似比人用鈍器打成肉醬咁

佢塊面好肥 減唔到

咪害到個仔要做毒撚啦

下 成堆女同佢玩喎

點解要打格

唔想做關二哥

牙chok唔中限真係唔會再信

笑咗出聲

得你信

你之前都貼開架啦

入去人口普查咪知

收皮啦 祝斧都打唔撚到

乜撚野emma nagi 明星火斧
最撚勁打祝斧果堆全撚部冇 唔好話冠 clear都唔得

我好天真好傻

走啦歐洲人

冇 有放過ig咋淨係

成個冠希咁嘅樣

打蜈蚣都要拎隻僧侶入去放buff 仲要比on9仔踢

我都想 但現實好似泡人

呀唔係 泡菜國啲仔高
我仔似㗎仔咁矮
單眼皮

搵次買套悟飯細個套衫比佢

去日本揾揾

google完 泡人
屌你老母

泡菜國人
我啱啱都google 完泡人 梳

點解d人玩交友app可以咁厚面皮
我連第一句hi都唔敢講

你啲女自動送上門

冇玩過交友app唔g

你去down 可以感受下比幾百條仔撩既感覺

自尋煩惱

南叔早已看透世事，殺薯加 我偶像

禾肥柒毒矮窮

落街跑5k先

早兩年係高登玩吊厹 扮過下靚女facebook
真係一日有勁撚多個hi 跟住勁多人問做唔做拳手

真係天同地比

我中學有人扮女 lunch係課室開埋個screen
睇佢比勁多mk仔inbox

歹徒育成學校

冇相 不了 肥柒毒矮冇仔撩

入手左d好靚嘅墨魚滑同埋和牛牛丸

問佢抽中三弟未

中左了

Wow

無啦啦多左個combo用

如果呢隻有快速版就好

沙仔去反映下

六爺入股

好L正, 居然合咗體

花花c ng cc?

如果可以雙拳打仲正

唔金唔使用

左邊個表情 好似dio

諗起悟空吉連

c

正,原來仲加到100萬分送藍劍
真係好玩到停唔到手

有冇金仔report

今晚黑暗版 世界杯決賽 大家可以買 荷蘭0/+0.5

局長叔今日仲含唔含得落 長男

槍職

三隻之中邊個最好含

限槍 不如留低做普池角

e隻驚d女同動作仲鹽濕

呢隻黑肉係內田真禮
又騷又黑肉

課！

訓醒

聽講槍CC好廢

老劍認同

咁邊個最好含

睇下會唔會有中文

換左磚玩
佐倉同艦腸d屬傷唔差
但平時真係差一截

日文照殺啦

廢青

下 隻game仲快唔見過pani..

都唔記得有添

應該唔會有啦
之前巨影都係得日

上次溫泉抽撚到乾都冇

唔玩果度就跳落嚟

樓上係撚屌

有聖女拳果d全部收皮

ok 我收皮

水瀨又勝

次次叫春唔中
又無啦啦見到佢用限既人收皮

好彩唔洗收

chok與寶寶 gif可兼用

咪撚戇鳩啦 同寶寶比差幾撚遠呀

寶寶係唔抽 > 有
我係all in > 冇/一隻

你都戇鳩
話唔抽果時真係唔抽
我唔撚係all in完有1隻呀

寶寶係:唔抽=唔抽,抽=all in完有1隻or2隻
chok係:步驟1-6

今晚睇wwdc

食宵夜

how fat are you?

想我認真答你定是但答

i am fat thank u

你擺明瘦啦 陪你9up下姐

我點都係答199

早排我有答過火埃 因為識咗好多年呃唔到佢

食完宵夜又要做運動

又食宵夜

但食唔飽

好多閃電

[共演]中大EMAIL同中大淫腳洗唔洗咁樣啊!

有冇人知中大淫腳幾高

好撚正牙對腳同個屎忽

300

前面果隻真係豬黎

一個肥又矮
一個瘦又高
不過扭屎忽真係好想奶

中大email都吹奏

睇套桃谷エリカ先訓

想屌

束谷好瘦果時真係瘦得好恐怖
都係肥番果時正啲

7plus iOS 12 白貓順咗

愛回家d女好正啊

把聲正撚到仆街

我要槍啊

抽到十隻三弟未先

槍職已變神職

更新巴哈未

開始吹

多謝我未

訓醒未

吓

我個仔好撚矮 點算

抵啦

身高似老豆真係攞命

買啲乳酪幫佢增高

帶佢打籃球打到大就會好高
好似係

On9 我中學有男仔由中一打到畢業都矮過我

咁當我冇講過

me 22yr 1.6m

歹徒又勝

My son下星期3歲 89

最緊要高過Me Me矮撚

南叔又勝

我輸撚哂啦 仲勝

通常好贏既人先扮到輸晒

歐鹿叔所言甚是

點神法
舊角邊隻cc得？

艦腸同沒0

Me怕佢冇米7

冇developer beta係咪可以照download?

結果槍CC完矛人討論大哥
可憐的牙哥

揭後語：寶寶又中

寶寶未中...

毒撚沉船了

都話無囉
咁鬼萌塞既你

就係想睇食評,點知無食評

依家推島去抽先

未試 只知求其打都9千萬 今晚再睇下仲有無得上先

個反擊？都唔知佢計咩
as、攻擊力、普攻？

攻擊力 普攻

白貓先鋒局長叔

大粉刺

小粉絲

齊隊‼️

清醉曖白貓

依家係咪唔會有神解 上次神解係幾時

七罪

幾時先出返神解

隻正太係你條村行緊街wor

正太還正太,大哥還大哥OK?

好嘢又冇人 打開窗簾脫衣涼風扇

一開始就話抽囝囝
做乜JER你

乜都冇揮手區

諗住報毅進電莖

拎筆錢過大海算啦

最好等埋public

今日咁涼脫咩衣呀

一抽

戇撚鳩成日一抽

因為冇開窗

出咗隻斧

之前d cc點都有人隻彈起
今次乜都冇

有隻人*

個頭有頭盔架

唔好負皮啦

終於上返4位數

晨早報左啦 九月開學

有冇電莖暑期班

增肥班

原諒我一個人下午茶食和牛牛丸

倒臣又勝

invert god

食咗東海堂說謊蛋糕 難倉

今晚挑戰整土匪雞翼

賭神又靚仔 又有錢 有識煮野食 又識玩 點跟

有和牛牛演
禾就得光蘇餅

幾時煮比少女食

90蚊得果8粒

神戶牛7舊幾水得幾塊

成班牛魔王

三男呀

個老師叫我整野食開生日會 想答菠蘿腸仔

嘻

Rich

射左好多

你答佢菠蘿
然後到時帶兩罐去咪搞撚掂

白貓卡game仲未執

你死佢都未執

炸薯條

啫喱

啫啫雞

碎蛋三文治點睇

甜品我實在唔太得

答佢我唔撚識

好掛住泡菜呀

蒸蛋

佢話健康小食 冇指明一定要甜品
但整沙律我個仔又唔食生果又好撚on9

你個個月都去架啦 掛乜野住

咁一於炸薯條
好健康

蘋果批

辣殺 去比人撞？

我明明識整蒸蛋但焦糖布丁只係加多少少嘢又失敗

冇焗爐

麥記咪得囉 同炸薯條同一道理之麻

岩牙

要整喎 我諗住費事煩整蛋治因爲人數太多
一個包分四分 買3包嘉頓應該ok

食辣野

拆左包裝邊個知

健康

你仲記得我有光波爐

點解買光波爐都唔買焗爐

我奶奶同姑仔話買嘅 我叫老細買個細細地焗爐佢又唔制

姑仔係咪重係度住？

係呀

個肥婆仲食緊康寶萊減肥時我已經減完

你有撚減過

減咗2磅

龜頭叔🐢

典牙屌

今晚食菠菜

痴線我著連身裙 訓教又連身長袖 啲蚊咁都咬到我條腰

佢比女撞

今晚食齋

寶寶嬤嬤

On9我個腹肌唔谷都實過你個大肚腩

你地唔好咁痴線啦

買咗雞翼
聽日炒飯

200磅變198？

我叫 呀里

201變199

有鳩妖魔就有鳩妖魔啦

屌你老龜

阿里

啲雞翼好香

好想返去呀

娶個泡妹咪得

死韓will

想飲啤酒

無了 白貓要執了
勵害了 老的任

係時間搵定新驚

一齊

局長出聲老任即刻收皮

賭神不如試下訓身c社股票

幾時邊度

北韓

同肥仔金飲緊

E巴幾時出黎飲

我話戒緊酒 你信唔信

我唔係好肥姐

唔信

真係戒緊 等我戒完先
同埋隻腳未好返晒

馬手又勝

戒黎做乜?

唔飲啤john唔到

唔知 屎忽痕掛

屎忽痕用愛膚堅啦

用黑劍插屎眼

劍劍update未

不如你幫我up

唔好 我唔識打書面語

你打口語比我 我轉

我未cc 等緊你

你唔洗飲 比錢就得

cc
勁到識飛
rb
勁到仆街

偶象rich

得啦禾等劍劍update咗就睇

賭神又食好野

有冇邊隻牌子既啤酒推介
唔飲藍妹

MIKIKI?

ip唔洗check

而家飛的去mikiki影賭神個背影先

飛的

下次我post地方出嚟比你地估

純滑嘉士伯

唔係

賭神你係邊

長袖衫

想買cheap cheap 地嘅波鞋跑步買咩好

New balance Asics

見到局長

見到鳩比

到咗

搶1001貼寶寶.gif

995

996

998

999